{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015179",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000105291",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고양(행신) 넘버25 일산행신점"
    },
    "text": "ナンバー25一山行山店は自分だけの映画館を開くことができるところです。 ここはデザインと色味が引き立つモダンなインテリアを誇り、全客室に55インチTVが設置されていてプライベートな映画館を楽しむことができます。 コンビニが近くて簡単なおやつも簡単に手に入れることができ、映画館の雰囲気をさらに引き立ててくれます。 また、VIPメゾネットタイプのルームでは様々な休息が楽しめます。 一部屋あたりの駐車は一台のみ可能で、レンズ缶食塩水も完備されています。 未成年者は出入りが不可能であり、コロナのために1部屋あたり2人超過宿泊はできません。 宿泊施設はきれいで清潔で、ミラールームの経験を希望する方にお勧めです。 また、使い捨て用品を無料で提供しています。 ベッドは硬いですが、宿自体はいいです。 レニュー、ワックスも付いていて便利ですし、社長の親切な対応もいいですよ。 しかし、一部のレビューでは、古い部屋にラックスの匂いがするなどの不便な部分がありました。 清潔状態についてのレビューはまれに見えますが、一部のお客様はルームのコンディションに残念な気持ちを表したりもしました。 位置は良く、ほとんどの従業員は親切に対応しました。 ベッドは硬いという意見もありましたが、全般的に個人的に選択できる宿だという評価を受けました。",
    "QA": [
        {
            "question": "一山行山店ではどのような映画館を楽しむことができますか？",
            "answer": "一山行山店では自分だけのプライベートな映画館を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "一山行山店の客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "一山行山店の客室には55インチTVが設置されています。"
        },
        {
            "question": "一山行山店の近くには何がありますか？",
            "answer": "一山行山店の近くにはコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "一山行山店のVIPメゾネットタイプのルームでは何が楽しめますか？",
            "answer": "一山行山店のVIPメゾネットタイプのルームでは様々な休息が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "一山行山店の駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "一山行山店の駐車は一部屋あたり一台のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "一山行山店では未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "一山行山店では未成年者の出入りが不可能です。"
        },
        {
            "question": "一山行山店は清潔な宿ですか？",
            "answer": "一山行山店はきれいで清潔な宿です。"
        },
        {
            "question": "一山行山店では使い捨て用品は提供されますか？",
            "answer": "一山行山店では使い捨て用品が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "一山行山店のベッドはどのようなものですか？",
            "answer": "一山行山店のベッドは硬いです。"
        },
        {
            "question": "一山行山店の立地はどうですか？",
            "answer": "一山行山店の立地は良く、ほとんどの従業員は親切に対応しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 411,
        "QA": 338
    }
}